我地係要自治，唔係要登封面？

正評：自治
負評：和平奬

自己揀

講能到有得你揀咁

此post已完

上封面先有noise，上封面=贏
自治到就唔會再有國際關注
咁梗係上封面好啦

小孩子才做選擇

兩樣野有衝突？
我反而見到有關係添喎

我要自己國家自己統治

2様嘢冇衝突

要多D 人關注，先可以確保自治

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

投票post勿推
推行動post

拉

無錯

講到你冇得揀咁？